［民意調查］邊個巴絲自lihkg開壇/自己有ac之後無再返過高登？

無
有

以下係小弟既心底話
老老實實 小弟係android全面進場個日開左個post有三千幾個正評 希望各位勿忘轉上lihkg既初衷
最近 不斷有罵戰發生 我明白而家係多左好多5p會員出現 但係 首先我想講句罵戰係無意思 咁只會令到lihkg不斷充斥住一堆無營養既post in which 呢個係無需要 5p文化係要屌 但係5p會員加入已經係不爭既事實（講到呢度 可能好多人會想屌柒我 但係你問心 近年高登係咪同樣有咁既情況？）我地係屌5p會員打5p字 火星文 別字 表情撚乜乜乜乜既同時 我覺得亦都要俾時間佢地認識同學習高登文化（呢個係泛指高登仔文化 並非指高登討論區既文化）只有咁樣 lihkg先可以壯大 同到高登抗衡 甚至擁有超越高登既影響力
最後 我想提醒大家一點 亦係我開post搞公投 同埋問大家初衷既原因
你記唔記得係邊個要趕盡殺絕hkg+?
係邊個一次又一次我行我素當高登仔係狗咁樣撚？
係林祖舜條仆街！
我唔希望大家再係度拗高質唔高質既問題
其實大家都可以好高質 視乎你為左連尼住為大家開左一個咁好既平台可以付出幾多 就係睇大家既決心！

希望大家可以好似上次咁推post 屌我又好乜都好 就算你唔同意我都好 都可以俾大家討論下未來lihkg既走向係點推post呀！

正評呀！

我唔想個post沉 同埋唔知開係咩台 所以就開係創意台
自推先

Pish

冇再番過

無番過

推撚爆呢度好嗎

認真post無人理

有時唔小心禁到高登會心諗：屌，高登黎既
然後即刻關左佢
Btw 彳亍好正

你講緊我定講緊呢兩個字定係講緊首歌？

推推推推推推推推推推

首歌

推推推推推

我都係因為首歌先識呢兩個字

推

高登個網好慢 完全無動力上

加番https就快番

連部desktop個bookmark都del鳩埋

delete 晒 bookmark 同 app 就冇上過

至從用左hkg+上高登 已經無用過web版 load得咁撚慢 邊個上
而家轉左會隻ac直頭封塵

返高登 不了